（邏輯推理）空姐 = 空中服務員。而。服務員 = waitress

空姐既官方名稱叫「空中服務員」

而「服務員」即係支那語既 waitress

所以

空姐 = 空中waitress

姐 = sister = 絲打 = 絲

空姐 = 空絲

佢地個個都黑絲，唔應該叫空絲。

柒少陣

我鐘意幾時柒就幾時柒
點解要柒少陣

支那語waitress

restaurant attendent

柒得有個性

我唔覺佢柒喎

地勤呢？

請收看近一集戴頭規

我係咪見證左D野

完勝

一個完美反擊既誕生

秒

精神上腸油

Stewardess

空姐應該提供按摩服務，搭飛機坐咁耐，血液循環好差架

真心 呢句駁唔到
好波